淘寶一問

想問下問左大陸賣家客服話香港地區發不過去

有冇方法用集運公司轉運到香港?

得既話具體操作係點樣?

我買既只係細件野 洗面奶咁上下size.

似絲打輕輕一推

利申: 基路亞

淘寶官方有集運
詳情唔太清楚
我自己就用開幫襯開個間
基本上係淘寶打集運就會搵到
落單個陣留集運個地址電話個啲（集運公司會教你）
出貨畀貨單no集運公司
到咗叫佢寄黎香港

你買咩先？如果係危險品就算係集運都無用，唔運架
例如易燃品、蠟燭、大部分liquid, etc

巴打想問下你指既係咪上面呢d?
不過我見好似大部份係轉運去外國
巴打介唔介意開埋你用個間集運既名
想問下你用緊個集運係要有地方比你自取定送上門屋企?
我prefer送上門屋企攞方便啲。

其實都係買下護膚用品，洗臉用品姐。

我送埋上門架
但就要收附加費
不過唔收存倉費
我個間叫集運家

Google私集

呢啲都有liquid未必得，你直接運去深圳，之後自己過關攞啦。

Btw, 淘寶護膚品好勇

Google集運 大把教你點樣做點咩公司啦
咁都要上連登問 當呢到係google

預左淘寶買護膚品會比人咁講
都係試下姐 有事咪停用囉

犯法架
自己上去拎啦

認真，基本上唔係官方指定嘅集運公司，大部份都運到過嚟

BTW 用係面度就真係唔好淘寶買啦...

一車車支那黎香港掃貨
你就掉番轉
到真係出事 又要洗錢去睇醫生
BTW 希望你冇事啦